蘋果前僱員涉盜無人車藍圖 企圖逃往中國被捕

美國當局於當地時間周一（9日）指控一名前蘋果公司員工盜竊商業機密。案情指，該員工將無人駕駛車的相關藍圖下載到個人手提電腦，然後企圖逃往中國。

加州北區地方法院指，蘋果公司前僱員Xiaolang Zhang於今年4月請侍產假，與家人前往中國。當Zhang回美國後，他告知上司自己計劃辭職，並回到中國加入小鵬汽車公司工作，而該智能電動車公司的總部設在美國矽谷。不過上司發現，Zhang在機密數據庫內大量搜尋，並在侍產假期間、4月28日回過蘋果公司，從無人駕駛車硬件實驗室拿走了電路板及一台電腦伺服器。據稱，他亦將公司的資料下載到個人電腦，包括一份25頁的無人駕駛車電路板機密藍圖。

聯邦調查局6月27日盤問Zhang並向他發出搜查令，其後Zhang於上周六（7日）購買一張即日出發至中國的機票，局方得悉後在聖荷西國際機場將其拘捕。

蘋果公司在聲明中表示，「我們正就這事件與當局合作，並將盡一切可能，確保這名人士及其他涉事者對自己的行為負責」。

Zhang在蘋果公司參與無人駕駛車軟件及硬件開發，負責設計與測試電路板以分析傳感器數據。

(路透社)

走得去中國既即係中國主使嫁啦

正一狗閪黎

甜品: 連登知名左膠暴走的赫胥黎的閱讀理解能力

睇個名都知係贏國人， 請得呢d 人都係自己攞黎衰

左膠咁中意支那人
抵啦

肥佬黎正仆街

嬴國又嬴

「拿走了電路板及一台電腦伺服器」

揚左少少喎清

請支國人後患無窮

Xiaolang Zhang
一睇到個名都知道係咩國家嘅人

扺死請支国狗做野

Xyz真係無個好人

請中國人啊啦 抵死

無奶油架, 好多人話蘋果上晒貴州點解重會捉人架?

劣質商業間諜
2018年啲技巧仲咁原始

中國即將發明無人車 並其後指控蘋果抄襲其設計

多得哩班支那狗，亞洲人生存空間又窄左

我国又损失了一名2025的大将，可恨

tim cook點睇

14億人前仆後繼
2025必定成功

Apple car

咁資料係咪傳晒去中国
係嘅話拉左人又點 死件廢物

等睇左膠賴落壹仔度

親 v7是絕對不會洩漏個人資料的喲

一早都話支那人隻隻都係潛在性間諜
隨時因所謂民瀆精神做間諜
佢地個腦由出世個刻已經係癡線
有股詛咒刻係個腦到

炒撚晒班蝗工啦

我殺撚左你，我比人拉左，話人都死左，拉左我又點？

我以為蘋果日報

如果資料已經過曬比人 咁中國無人車技術又大幅提升

又係啲XYZ贏國人

2025 不論手段
哪裡有中國 那裡有25

害埋其他apple工作既黃種人

賣國賊打靶啦

XYZ

XYZ win

你去北美D華人論壇睇下
個個屌晒鬼
話北美華人辛苦經營幾十年既形象比支那人破壞晒
支那人拍拍屁股就走, 佢地就要承受玻璃天花板
十年太少最好終身監禁咁

口交部：Xiaolang Zhang為台灣人

北美D華人論壇

有無LINK

強國強大了

某國四大發明 偷呃拐騙

求其google冇bookmark

咁似臨自己死之前大叫既口號

我反而覺得應該係條友唔想返贏國，又比贏國要脅，唯一係自爆保命。以上純粹個人FF。

一條死基佬而已

唔好諗太多，大陸人直接諗到咩就咩

要制裁

一早we7月 sent 左番大陸啦

自主研發 好感人

咁樣要坐幾耐？

y 未必係
但 x z 一定係

遲早整多劑排華就真係多謝呢班愛國同胞

所以真係唔好怪人地點解唔界華人賤種做管理層,一個職員都可以出賣資料

做個管理層咪出賣哂成間公司

又成日屌點解印度人做到公司高層ceo,點解華人唔得

有藍圖都未必做到
要技術又要資金
偷圖仲要比人拉左
流動炸彈就有

Navy 巴打 幾時諗住又出過post 講下美軍生活/ 軍事post呀

大陸間電動車同富士康合作

請支那人做野預左

姓楊容游心諗
關y咩事

無㗎啦，共享蚛蟈人榮耀啦

侵講得無錯嫁
版權法

2025強國大計劃

灣區一定會請小D支那人

xyz狗

中國2025又贏

咁遲先有巴打貼呢張
支那蝗，公司，民間組織，宗教團體，出得國嗰啲全部都係為黨服務

ching chong ching

應該軍法處置佢地
叫0的黑人大兵輪佢屎忽

笑死 著草即刻返自己地頭咁醒

支持 講下參軍 軍訓都好